港共本月招數：卧底搶fo/藉機封鐵/嚇走和理非/騎劫民意

之前有師傅卜卦話今個月陷阱重重
係時候發揮港人智慧拆掂佢

推

推2

推3

幫手推

成個都係局嚟

講到明今日和理非！個重點係美領！

但黑警為咗破壞今日個集會，壓低示威人數，派臥底作愚勇舉動！

然後事先係全港各地鐵站佈置防暴，大屠殺所有散嘅手足！

pish

分化前線，搞人人皆鬼計謀，嫁禍香港人